支共都想攬炒？

張堅庭頻道-香港官員已成功黨化，香港仍是福地？

張堅庭：中國宜家嗰三萬幾億嘅盈餘係唔真實㗎，應該係三萬九億嘅負債。要長期打算，充分利用香港5000億嘅美元儲備。

支共驚香港人將本地資產套現（賣樓），再攞去外國投資。有理由懷疑支共先係最想香港亂嘅人。趁亂閘住資金外流（例如聽日妓者會宣布香港進入緊急狀態，實行18條）。

呼籲大家將資金用任何辦法盡快送去外國。並且集思廣益有咩方法可以阻止支共搶到香港人150年黎賺落嘅辛苦錢。

只要守住香港嘅金庫，支爆指日可待

［推上熱門］推翻暴政就係需要不斷地進化

幫手推小弟感激不盡🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

大大力推！！！！

屌
一早講撚左支那已經無錢
仲成身債
次撚次開POST都極速沉底

拿
三毛不願面對現實

始終香港都係支爆最後一塊拼圖

好明顯

擺買中國貨
攞晒d錢轉去外國銀行
要講幾多次

不要說「推」，試着説「8月5號齊罷工」

互推
【警告】唔好令今次運動瓦解於自己手中

要Fact Check
要用Telegram
要包容及理性討論
唔好一味煽動情緒

我要罷工

補充一點，金管局主席將會換人，唔知換個乜頭乜路嘅人上去，一個唔小心可能香港金庫後門大開，比支共瘋狂中出

一起罷工去野餐

野餐要食燒雞翼

雞翼要送雞尾酒

推下呢啲有用post

想問金管局d錢要用洗唔洗政府批 可唔可以查下入面有幾錢 我好怕ccp直接拎走搬上去

唔知你講乜但推左先
見到支爆兩隻字就開心

唔係好多，5000億美金姐

8月5號齊罷工

罷工罷到真普選

共產黨看家本領：製造內鬥。

唔好散！唔好畀閪人攪散！

Push

你轉到話你叻
一早落曬閘
全中國搶緊美金
上兩個禮拜青島個大陸佬戶口D美金唔畀拎嗰單野已經係證據

佢地個如意算盤係用台灣代替香港
所以韓國瑜當選我地就100%變新疆

查唔查到d錢仲係唔係香港政府手到 我怕共產黨轉走曬d錢

push

3萬9億
5千億
睇下邊個唔掂先

求大家幫手推 小弟得一對手

雙普選比獨立調查更重要

我會罷工！

8.5罷工

呢個係真嘅
我教econ個大陸lecturer 都過中國一直都借緊香港錢
一直都係負債緊

罷工

大家每留個言都要加句罷工

推

高下立見

8月5號齊罷工
8月5號齊罷工

屌 中共咁多年黎一直都係無錢 唔係點解會咁多年都玩大白象

香港人日程表提醒事項
【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

免疫催淚彈下一步就係擋彈 頭盔記得買冇氣孔!!

【發夢必睇】進場與離場指南：換衫變裝教學

《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

我想問下葉虎單野係咪已有共識係炒咗車？

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

其實一直都知
不過商家決定唔係我決定
而商家一早同支那協商好
咁咪攬炒囉

唔好俾5毛拉沉

pish

我地啲無產階級可以做啲咩
商家佬冚家鏟佢地有分數啦

所以唔明，正苦做咩仲要一直都係做細，甘心去奶鞋底一世做奴隸獸，係我就一早親美令到自己有能力反抗，之後再獨立

一齊野餐

推！

正常
唔洗灰

Lm

巴打可唔可以講多啲

3萬9人仔
同5千美金
人仔=廢
5千=金

85罷工

香港是北京的兒子,是大義親的時候

論標題既重要性

係亡國就快喇

我要擺工

其實香港d儲備都慢慢咁比上面用唔同方法吞緊，實際儲備一定無公開既數字咁多

如果聽日佢哋開會話出咩解放軍，停水停電，停工，大家唔洗理，當佢鳩UP。

我最怕聽日係政府放軟小小態度，例如話林鄭辭職，又撤回法例甚至話畀普選等等。

我預計會有以下情況出現：
1. 有一班打手上水話要接受政府退步，運動要停止啦。

2.或者飯民又接受政府開出既條件。

3.又或者社會媒體又吹和談風。

由此至終，五大訴求，缺一不可。

最重要既係第五點，我地唔要中共開出既普選，要有美國監督下既普選。

所以今晚同聽日下午三點，文宣宣傳重申五大訴求，缺一不可。同時煲大今晚黑警罪行。

咁辛苦走到呢步，唔可以因為政府小小甜頭而散。

特此預告！！！！

成日都講佢地冇錢架啦！

每個高官都一定比中共"藍金黃"過先敢任命啦
睇下林鄭既仔之前係北京撈得幾好

求下你哋唔好咁揚
冇得攬炒會好失望

支爆講撚咗咁耐
幾時成真

垃圾國即係7個香港金庫足已買起成個中國

如果積蓄唔多(假設定期20萬，股票20萬，現金20萬)，唔可以學張堅庭話齋在外地投資買樓，仲有Ｄ咩好方法可以將資金帶出香港？辛苦儲了好耐

ok then 8月5號齊罷工

其實中國賺錢嘅都係得廣州上海個幾個城市
其他地方都係燒緊中共錢

85罷工
撤資

普通市民可以點做？有咩可以阻止啲辛苦錢進貢中國

調返轉講
支共為左香港啲錢 唔理國際壓力出老解機會都大
拎得到理得你國際制裁 消耗戰都打柒其他國家

所以 我覺得現階段有諗定之後既大方向啦要
港獨 出路同埋方法

我會罷工

有冇支爆數據睇睇
負債唔一定會爆, 尤其支共

咁大家攬炒

好簡單
習維尼為左支配同控制其他國家
1 同美國打貿易戰
2 維穩費
3 一帶一路
4 國內經濟推唔郁
有邊一樣野係唔需要大量燒錢？
正常諗都知一個國家點會無限金庫 你估打機咩
同埋國內根本無人才可言 所有技術都係抄返黎
就連用既野都係外國進口
只有民主先可以令國家強大起黎 文革後再無人才
鄧小平一早知道呢個道理 但佢不願面對現實
所以先有「讓一部分人先富起來」呢樣自欺欺人既說話
順便呃撚埋後人
中共過左文革之後根本無翻生機會 只係一路吊住條命

我打包票就算將香港金庫送哂上去
中共都會瞬間燒清光
呢個政黨直頭係二世祖敗家仔黎
一路拎廣東香港澳門既錢
所以小市民可以做既就係唔好交稅
只要全港700萬罷交稅
咁就會加速支爆

罷工罷到有真普選

罷工去行街

推上去

屌 真係好L狗 咁既野都做得出

又窮又要口硬
一味係到拎錢 蝗蟲

8月5齊罷工

上至政權
下至黎香港帶喼掃貨既蝗。

都係自以為對香港好撚有貢獻

洗柒係在岸轉美金咩 港幣係自由流通貨幣外國一樣會有港幣户口 出左國先轉都得架

支爆

我覺得要宣傳下「縮就慘過新疆」

中銀大家轉曬錢未

推！！！！！

8月5日齊罷工

Pish For 支爆

Pushhhhh

遠境好重要！

支必須死

要守住香港舊錢

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

行18條 立即唔洗罷工
香港即死

由其係新疆

有咩方法可以轉錢到外國？

唔可以俾支共回到血

拎哂銀行的錢出黎

點轉 外國戶口難唔難開

可唔可行？好想全部人跟機

守住我地嘅錢啊

香港係老共隻金蛋，本身有賴於自由嘅營商同生活環境，所以我認爲唔會有咩實體行動，都係打吓嘴砲口交吓⋯⋯

一講錢就火L滾！！！！！！
d錢香港人架！！！！！！！

最易係申請果個國家嘅working holiday visa，就好易開到戶口

如果唔係就要有移民證明、當地工作證明果啲先會比你開

支那國好多地區政府債都爆左煱好耐，只係中共控制消息，香港可以係支那既金庫

一早知

學前領導們掃走英美日資產

中共不嬲無錢，貪哂落自己到，洗哂，國家仲邊有錢，錢從何來
香港身為最有錢嘅地方，自然就開香港刀
單單係基建，你會見到西九，沙中線等等都相繼出現問題。原因好簡單，假設100億工程，將90億送送上去，用10億起100億嘅野，點會唔出事
香港建築方面一直都算穩陣，點解出事嘅都係政府嘅工程？
一目了然

一半身家唔係香港了

推
光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！

8月5號齊罷

根本成個國家都係靠自欺欺人嚟上位
好明顯, 其實睇返過往, 中共喺經濟同櫂力之間, 佢往往會揀咗權力先..
好多運動都係出於權力鬥爭造成..
所以極大機會, 中共寧願唔要香港呢把補血劍, 都要同我哋呢班「搞亂香港」....甚至提出港獨嘅人攬炒都未定..

搶錢

我不嬲都相信中共係願意攬炒

還富於民算啦屌，每人分成7億美金 cls

推下先

水電靠自己 係佢地靠我地咋

換美金cash

香港一早已經係中共既延伸，港府已經係中共體系一部份，唔好再以為香港亂局係因為港官無能，事實係北京樂見呢個亂局，咁佢地先有藉口再加強打壓。

做市民幾時都要企硬對付黑警，總之無委任證就無身分證！

不要說「推」，試着說「8月5號齊罷工」

好呀，攬炒

Fact check 都唔駛，只要睇下班有錢佬有咩反應就知，無反應即係流料。

推啊

不要說推 試著說8.5大罷工

遲下佢地連糧都冇得出

支持攬炒

支爆講左10年。
仲未爆

縮就慘過新疆

‼️從近日的新聞報導，香港已經開始陷入第4步，一旦到了第9、第10步就已經太遲了，⚠必須在第8步前停下才有希望，不然，香港就會變成另一個烏克蘭🤯！這是從2014年已被預測的。

「美國謀害中國陷入圈套的10個步驟」：
✔1- 自以為的創舉
✔2- 理解到事情將會沒完沒了
✔3- 雙方的情緒和理智燒毀
✔4- 被收買的黑社會介入 👈🏻 🔥🔥🔥
5- 狙擊手出現
6- 互相推卸責任
7- 內戰當民主（政府及警隊瓦解）
8- 軍隊介入（軍法統治）
9- 全球傳媒譴責
10- 國際譴責及制裁

👁美國謀害中國陷入圈套的十個步驟

我無野講

美國負責仲多過中國多多聲，想攬炒果個不嬲都係美國

推 要死都係支那死先

同朋友講左好多次 換美金
根本你地點示威都冇用

同意
不過其實台灣真心窮好多

一早換晒美金

我地要點知香港庫房D錢同外匯儲備冇比人郁
有冇D隨時有可信性既數可以睇到
EG 睇港匯數值有冇港紙走左?
不過有機會港共拆得好細分批走，就睇唔到
類似股市大莊家散貨，分批細注走就唔覺

係因為港澳台keep住幫佢回血啫

點開外國戶口

攬炒巴條仔

因為每個做高官嘅心入面只有一個諗法
就係出賣人性黎賺錢
賺夠就移民去外國過世

97後真愛港都走晒啦
就算係都變晒質

Up

義士=香港資金守護者
文宣方向

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

oh shit
原來出解放軍係因為咁

快啲砌落去

8月5罷工

除左之前嘅尋親活動繼續令班狗社交受打擊，仲要俾佢地班仔女以佢老豆老母為恥
香港教育點失敗都唔會鼓吹暴力，班狗好多都有仔女讀緊中學、小學

心理背景：
班黑警面對市民、其他公務員嘅唾罵都視若無睹、一錯在錯，原因有二：
1. 為左令屋企人有好生活、小朋友物質條件充裕，就算自己爛面，都要埋沒良心繼續攞份狗糧。
2. 街外人點睇唔理，反正自己生活圈子都係自己友圍爐，唔會覺得孤獨。

行動：

9月2號開學日，我地打工仔同大學生一齊請假一天，於各個間中、小學門口派發黑警濫用暴力嘅海報單張，尤其係對冇防具嘅市民都打/開槍（常見於連儂牆嗰啲）
為左真實呈現，要彩色印刷A4 size
派傳單唔係鼓勵遊行乜乜乜，而係傳達真相，所以唔犯法。

攻效：
如果小朋友/學生收到傳單，見到自己老豆老母嘅工作就係無差別打市民、向市民開槍，令到普通市民都無辜流血，一定好受打擊，返去問老豆老母點解要咁做

影響：
1. 令黑警眾叛親離，連親生仔女都唾棄佢地，心理崩潰
2. 令佢地小朋友心理受影響，令黑警要花多啲時間處理仔女情緒問題、修補關係，影響黑警於週末遊行嘅出勤率。
3. 仔女為佢地黑警父母嘅惡行得到報應，警惕世人唔好為虎作倀、助紂為虐。

事前籌備：
1. 繼續整理過去6月至今嘅濫暴圖片，並持續收集嚟緊可能發生嘅濫暴素材。
2. 由於大量彩色列印需時，現時可以先行印刷已發生、fact check嘅濫用暴力素材，下次發夢亦可以先行派發測試反應。

推!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

香港樓 根本冇投資價值
睇下香港治安變成點
係我就沽左佢套現先

Pish

香港如果雙普選
香港市民因為支那借錢還唔到
而要求立例提高支那借錢門檻
真係會激撚死支那佬

一早搬晒啦我. ....

PUSH

大陸官商民一直用緊港元de facto美元地位去向海外集資借錢, 同埋收藏財富, 而香港金融, 保險同房地產也是靠食哩條水發到風山水起.

而家大陸出入口好多都用自己港口同銀行直接出口同結算, 所謂香港獨立關稅, 普通法司法獨立, 對大陸嚟講唔係必要, 亦漸漸變成食之無味, 棄之可惜的雞肋.

咁如果形勢真係惡化到真焦土攬炒, 跟住就會係香港資產泡沬爆破, 咁如果你係中共, 都反正會港爆囉, 仲會等埋你班友仔慢慢賣樓走資? 梗係先下手為強, 主動取消聯滙, 即時港元同人仔掛鈎, 香港同大陸睇齊實行外滙管制, 以免珍貴的美元外儲流失.

叫人去銀行擠提就係犯法啫, 但仲係無外滙管制時, 對自己的財富作出合適的資產配置規避風險, 只不過是正常不過的投資行為, 咁又有乜問題呢?

同意，btw罷買*

如果真係支爆可能會行二戰德國條路，用戰爭轉移内部矛盾同解决失業問題，先食香港，再吞台灣，然後東南亞割蘇台德區，配合一帶一路搞到大東亞共榮圈就可以撑好耐

與其等支爆，我更想睇美爆，歷史話俾我地知當一個國家經濟崩潰時就會將製造外部敵人，將焦點投放海外，最終可能引發戰爭，到時必定重新洗牌。

美帝最大敵人係邊個就人所共知。

but happy to see both.

利申 有樓揸手都想焦土

幸存者偏差啫，冇錢果堆嚮應國家號召返左去上山下鄉，可以出國俾你見到嘅就唔會係窮人黎

好想問各位巴打條問題，佢老婆，外父嘅關係，點解佢仲可以咁明目張膽講啲說話？會唔會怕尷尬

尋日係中環見到佢

必睇

Burn with you?

大佬呀，人地國家既人搵到錢係會想留返d錢自己國家繼續發展，班大陸人連高官都係搵到錢就諗方法走，每年咁多資金流走、外資又撤、維穩費又高、GDP水份又高，咁玩法真係等爆煲

讓領導先走lo

打杖都要錢
佢而家d解放軍根本從來無出去同人打過杖
一打就散
同埋二戰德國 希特勒係用一直以黎俾猶太人打壓既仇恨同埋有個比毛澤東更加有感染力既talker先帶得郁

大陸幾個地區養住幾十個，唔死就假啦

正啊喂 用5000億 換全世界制裁到返石器時代好抵
快快快

有親戚係大陸退休公務員
佢一個月可以攞好多退休金仲年年加
有冇人知係點解
佢應該係講真唔係講假

啱呀
美爆嗰陣
同支那打仗
支那第一個捉你去充軍
然後你俾人秒殺左

如果仲想要基本法做遮醜布嘅話, 係得人大先有得宣佈香港進入緊急狀態

其實香港有邊日唔係走緊資，有水嘅邊個冇外國護照

點代替台灣基礎設施都未搞掂 101附近好似土瓜灣咁

大大力推！！

push
調走d錢呀

誠仔走咗啦 商家佬喎 夠鐘就走咖啦

Bump

但當日講緊既野確實隨住大方向行緊
唔通今日講完聽日爆？

8月5罷工 支爆在即

p

守住金庫就要守住立法會議席，黎緊選立法會好關鍵

我諗佢哋個如意算盤真係打唔響
即使代替到 都冇香港咁勁
因為全世界冇一個地方嘅人民係咁鍾意返工
除左香港人

任何可以比外資同中資共存既平台都可以
你去搵下韓國瑜個邊（唔好直接睇韓國瑜 ）既文宣
佢地個plan基本上就係照住香港以前個發展黎寫

班支那畜成撚日都覺得中共強大草都無得食

我都記得張圖
如果廣東獨立 中共真係冚家鏟

我諗我係外資點解唔去新加坡 台灣就係下一個香港

咁如意 上海一早取代到啦

上海冇自己既政制，台灣有
佢只係搵個地方將亂印出黎既人民幣同外資一齊洗乾淨
唔好以為鬼佬就唔貪，商人無祖國
你d 人返唔返工冇乜所謂

當然會唔會咁如意係另一回事啦
所以我用"如意算盤"囉